星期六返半日屌老母區

屌你老母

全日屌老母區呢

仆街啦 屌你老母

星期六番半日屌老母

垃圾

屌

一工1000

返半日長短棍+al 7 日 奴工

最嬲係星期六行返去個陣
次次都要比d賣旗黨打劫
你唔買張通行證根本過唔到去

有咩慘得過食一舊屎

我返全日

全日仲屌老母？
屌那媽頂硬上啦

返去睇一日片

星期六要早起

教畜 去日營返全日

半日邊個諗出黎架？有必要咩

五天工作老細又驚賺少左
六天工作又驚帝唔到人
咪折衷下五天半囉

星期六返全日

有人話係以前英國佬諗出黎，話匯報生意俾英國老闆（英國而家係星期五夜晚）

返全日